{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101673233/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "리버스 조직 라운드넥 니트 - 스카이블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品だ。 商品番号はFW23 / 423X51LY3Qである。 この製品は基本的なデザインで活用度が高く、ラウンドネックニットプルオーバーで、カジュアルなスタイルのリバース組織と余裕のあるフィットで楽に着用できる。 デイリールックからフォーマルルックまで多彩に演出でき、魅力的だ。 製品素材は表地がアクリル83%、ポリエステル16%、ポリウレタン1%で構成されている。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要だ。 また、外部摩擦による引っ掛け現象を防止するために、カバン着用などで摩擦を避けなければならない。 洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)が着脱可能な場合には分離して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意しなければならない。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗いの時には多少収縮することがある。 また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触する時には肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので外出時にも注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / 423X51LY3Qです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は基本的なデザインで活用度が高く、ラウンドネックニットプルオーバーで、カジュアルなスタイルのリバース組織と余裕のあるフィットで楽に着用できる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の素材は表地がアクリル83%、ポリエステル16%、ポリウレタン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるため、注意が必要です。また、外部摩擦による引っ掛け現象を防止するために、カバン着用などで摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "この商品には金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。また、暖房器具など熱気の近くに置かず、強い日差しや照明によっても変色することがあるため、着用や保管時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類と一緒に洗濯できますか？",
            "answer": "この商品は洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯する必要があります。また、付属物(毛)が着脱可能な場合には分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがあります。そのため、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "この商品は白色系の製品に色移りする恐れがあり、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤く変わることがあるため、着用や外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は長期間保管する際に何に注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 626
    }
}